# Сервис auth-service

Данный сервис обеспечивает работу с авторизацией пользователей, которые используют SMarket.

Ответственный за сервис: Евгений Деревянка

### Реализовать rest-контроллер /auth/**/*, который обеспечивает работу с пользователями

План работы:

Кремнева Наталья
- Получить информацию о пользователе GET /auth/user?userId={userId}
- Получить информацию о пользователе GET /auth/user?login={login}

Светлана Лапина
- Прикрутить использование user-service в admin-front-app

Максим Ефремов
- Создать нового пользователя POST /auth/user
- Редактировать существующего пользователя PUT /auth/user

Никита Кителев
- Удалить информацию о пользователе DELETE /auth/user?userId={userId}
- Получить список пользователей с данными ролями GET /auth/user/all/byRoles

Евгений Деревянка
- Получить список всех пользователей GET /auth/user/all

Критерии приемки:
- методы сервиса должны быть протестированы.